那女孩對我說..

好聽！

聽厭左啦！

她對我說 觀塘見

說肉酸要紅燒

我聽黃義達的

綠色

一天也沒再愛過

說我是一個小偷

說你10秒就射

清對牙朗10秒就直？

On9

綠色好正喎

說我爽了他的約
觀塘的小街
已經沒有他影蹤

說你笠水

睇錯sor9

毫髮無傷的我
一寸也沒人傷過

大陸閪既歌黎架屌

你個壽頭咪又係大陸屄生出黎既

說宇清我欣賞你的勇氣

原唱新加坡人

你係就唔好當人都係啦大陸仔我阿公我阿婆都係香港原居民